Jootma- Räsna kogukonna kohus. Kohtu korra pärast oliwad kokku tulnud: Kohtuw. K. Böttcher, kõrwam. J. Leppmann ja H.Peips. 
Sell korral ei olnud mingisugust kaebtust ega ka kohtumõistmist ette tulnud.
Kohtuwanem: Kustas Böttcher xxx
Kõrwamehed: Joosep Seppmann xxx Hans Peips xxx
Kirjutaja: allkiri
